{"count": 66, "results": [{"id": "1", "funcionario": {"nombre": "Contigiani, Luis Gustavo", "apellido": "", "nombrepublico": "Contigiani, Luis Gustavo", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "1", "categoria": {"id": "1", "nombre": "Ministro de la Producci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Ministro de la Producci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Ministro de la Producci\u00f3n", "depende_de": null, "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "2", "funcionario": {"nombre": "Bargellini, Marcelo", "apellido": "", "nombrepublico": "Bargellini, Marcelo", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "2", "categoria": {"id": "2", "nombre": "Secretario de Agricultura, Ganader\u00eda y Recursos Naturales", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Agricultura, Ganader\u00eda y Recursos Naturales", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Agricultura, Ganader\u00eda y Recursos Naturales", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "3", "funcionario": {"nombre": "Bulos, Mart\u00edn Jos\u00e9 Isa\u00edas", "apellido": "", "nombrepublico": "Bulos, Mart\u00edn Jos\u00e9 Isa\u00edas", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "3", "categoria": {"id": "3", "nombre": "Secretario de Turismo, Comercio y Servicios", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Turismo, Comercio y Servicios", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Turismo, Comercio y Servicios", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "4", "funcionario": {"nombre": "Casella, Mauro", "apellido": "", "nombrepublico": "Casella, Mauro", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "4", "categoria": {"id": "4", "nombre": "Secretario de Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "5", "funcionario": {"nombre": "Diab, Juan Pablo", "apellido": "", "nombrepublico": "Diab, Juan Pablo", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "5", "categoria": {"id": "5", "nombre": "Secretario de Comercio Interior y Servicios", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Comercio Interior y Servicios", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Comercio Interior y Servicios", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "6", "funcionario": {"nombre": "Morini, Pedro Juan", "apellido": "", "nombrepublico": "Morini, Pedro Juan", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "6", "categoria": {"id": "6", "nombre": "Secretario de Lecher\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Lecher\u00eda", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Lecher\u00eda", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "7", "funcionario": {"nombre": "Pietropaolo, Emiliano", "apellido": "", "nombrepublico": "Pietropaolo, Emiliano", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "7", "categoria": {"id": "7", "nombre": "Secretario de Industria, Agregado de Valor e Innovaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Industria, Agregado de Valor e Innovaci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Industria, Agregado de Valor e Innovaci\u00f3n", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "8", "funcionario": {"nombre": "Bonetto, Mart\u00edn", "apellido": "", "nombrepublico": "Bonetto, Mart\u00edn", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "8", "categoria": {"id": "8", "nombre": "Secretario Privado del Ministro de la Producci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario Privado del Ministro de la Producci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Secretario Privado del Ministro de la Producci\u00f3n", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "9", "funcionario": {"nombre": "Braga, Carlos", "apellido": "", "nombrepublico": "Braga, Carlos", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "9", "categoria": {"id": "9", "nombre": "Subsecretario de Comercio Exterior", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Subsecretario de Comercio Exterior", "orden": 10}, "nombre": "Subsecretario de Comercio Exterior", "depende_de": "2", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "10", "funcionario": {"nombre": "Braidot, Jos\u00e9 Luis", "apellido": "", "nombrepublico": "Braidot, Jos\u00e9 Luis", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "10", "categoria": {"id": "10", "nombre": "Subsecretario de Cultivos Industriales", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Subsecretario de Cultivos Industriales", "orden": 10}, "nombre": "Subsecretario de Cultivos Industriales", "depende_de": "3", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "11", "funcionario": {"nombre": "Cecchi, Alfredo Luis", "apellido": "", "nombrepublico": "Cecchi, Alfredo Luis", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "11", "categoria": {"id": "11", "nombre": "Subsecretario de Econom\u00eda Social y Solidaria", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Subsecretario de Econom\u00eda Social y Solidaria", "orden": 10}, "nombre": "Subsecretario de Econom\u00eda Social y Solidaria", "depende_de": "4", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "12", "funcionario": {"nombre": "Filippini, Gabriela", "apellido": "", "nombrepublico": "Filippini, Gabriela", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "12", "categoria": {"id": "12", "nombre": "Subsecretaria de Planificaciones y Relaciones Institucionales", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Subsecretaria de Planificaciones y Relaciones Institucionales", "orden": 10}, "nombre": "Subsecretaria de Planificaciones y Relaciones Institucionales", "depende_de": "5", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "13", "funcionario": {"nombre": "Fournell, Diego Dar\u00edo", "apellido": "", "nombrepublico": "Fournell, Diego Dar\u00edo", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "13", "categoria": {"id": "13", "nombre": "Subsecretario de Agricultura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Subsecretario de Agricultura", "orden": 10}, "nombre": "Subsecretario de Agricultura", "depende_de": "6", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "14", "funcionario": {"nombre": "Gonzalez Gasparotti, Rodolfo Mart\u00edn", "apellido": "", "nombrepublico": "Gonzalez Gasparotti, Rodolfo Mart\u00edn", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "14", "categoria": {"id": "14", "nombre": "Subsecretario de Financiamiento e Inversiones", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Subsecretario de Financiamiento e Inversiones", "orden": 10}, "nombre": "Subsecretario de Financiamiento e Inversiones", "depende_de": "7", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "15", "funcionario": {"nombre": "Sbodio, Adri\u00e1n Fabio Jos\u00e9", "apellido": "", "nombrepublico": "Sbodio, Adri\u00e1n Fabio Jos\u00e9", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "15", "categoria": {"id": "15", "nombre": "Desconocido", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Desconocido", "orden": 10}, "nombre": "Desconocido", "depende_de": "7", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "16", "funcionario": {"nombre": "Alberdi, Cecilia", "apellido": "", "nombrepublico": "Alberdi, Cecilia", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "16", "categoria": {"id": "16", "nombre": "Directora Provincial de Planificaci\u00f3n y Relaciones Institucionales", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora Provincial de Planificaci\u00f3n y Relaciones Institucionales", "orden": 10}, "nombre": "Directora Provincial de Planificaci\u00f3n y Relaciones Institucionales", "depende_de": "9", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "17", "funcionario": {"nombre": "Arone, Franco", "apellido": "", "nombrepublico": "Arone, Franco", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "17", "categoria": {"id": "17", "nombre": "Director Provincial de Turismo \u00c1rea Norte", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Turismo \u00c1rea Norte", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Turismo \u00c1rea Norte", "depende_de": "9", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "18", "funcionario": {"nombre": "Buchara, Sergio Pedro", "apellido": "", "nombrepublico": "Buchara, Sergio Pedro", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "18", "categoria": {"id": "18", "nombre": "Director Provincial de Coordinaci\u00f3n y Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Coordinaci\u00f3n y Gesti\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Coordinaci\u00f3n y Gesti\u00f3n", "depende_de": "10", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "19", "funcionario": {"nombre": "Caldo, Aurora Del Pilar", "apellido": "", "nombrepublico": "Caldo, Aurora Del Pilar", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "19", "categoria": {"id": "19", "nombre": "Directora Provincial de Comunicaci\u00f3n Social", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora Provincial de Comunicaci\u00f3n Social", "orden": 10}, "nombre": "Directora Provincial de Comunicaci\u00f3n Social", "depende_de": "10", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "20", "funcionario": {"nombre": "Crettaz, Elizabet", "apellido": "", "nombrepublico": "Crettaz, Elizabet", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "20", "categoria": {"id": "20", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Territorial \u2013 Des. Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Territorial \u2013 Des. Territorial", "orden": 10}, "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Territorial \u2013 Des. Territorial", "depende_de": "11", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "21", "funcionario": {"nombre": "Cucchiari, Horacio Rub\u00e9n", "apellido": "", "nombrepublico": "Cucchiari, Horacio Rub\u00e9n", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "21", "categoria": {"id": "21", "nombre": "Director Ente Zona Franca Santafesina", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Ente Zona Franca Santafesina", "orden": 10}, "nombre": "Director Ente Zona Franca Santafesina", "depende_de": "11", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "22", "funcionario": {"nombre": "Ferrero, Jos\u00e9 \u00c1ngel", "apellido": "", "nombrepublico": "Ferrero, Jos\u00e9 \u00c1ngel", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "22", "categoria": {"id": "22", "nombre": "Director Provincial de Fomento y Promoci\u00f3n del Comercio y Servicios", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Fomento y Promoci\u00f3n del Comercio y Servicios", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Fomento y Promoci\u00f3n del Comercio y Servicios", "depende_de": "12", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "23", "funcionario": {"nombre": "Fortonani, Lorena Soledad", "apellido": "", "nombrepublico": "Fortonani, Lorena Soledad", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "23", "categoria": {"id": "23", "nombre": "Directora Provincial de Planificaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora Provincial de Planificaci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Directora Provincial de Planificaci\u00f3n", "depende_de": "12", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "24", "funcionario": {"nombre": "Galaverna, Daniel Agust\u00edn", "apellido": "", "nombrepublico": "Galaverna, Daniel Agust\u00edn", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "24", "categoria": {"id": "24", "nombre": "Director Provincial de Promoci\u00f3n de Exportaciones", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Promoci\u00f3n de Exportaciones", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Promoci\u00f3n de Exportaciones", "depende_de": "13", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "25", "funcionario": {"nombre": "Gatti, Miguel Jos\u00e9", "apellido": "", "nombrepublico": "Gatti, Miguel Jos\u00e9", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "25", "categoria": {"id": "25", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Lecher\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Lecher\u00eda", "orden": 10}, "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Lecher\u00eda", "depende_de": "13", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "26", "funcionario": {"nombre": "Gianzone, Leonardo David", "apellido": "", "nombrepublico": "Gianzone, Leonardo David", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "26", "categoria": {"id": "26", "nombre": "Director Provincial de Defensa del Consumidor", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Defensa del Consumidor", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Defensa del Consumidor", "depende_de": "14", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "27", "funcionario": {"nombre": "Kreni, Walter Omar", "apellido": "", "nombrepublico": "Kreni, Walter Omar", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "27", "categoria": {"id": "27", "nombre": "Director Provincial de Promoci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Industrial", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Promoci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Industrial", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Promoci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Industrial", "depende_de": "14", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "28", "funcionario": {"nombre": "Marengo, Alejandro", "apellido": "", "nombrepublico": "Marengo, Alejandro", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "28", "categoria": {"id": "28", "nombre": "Director Provincial de Desarrollo Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Desarrollo Territorial", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Desarrollo Territorial", "depende_de": "15", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "29", "funcionario": {"nombre": "Marini, D\u00e9bora", "apellido": "", "nombrepublico": "Marini, D\u00e9bora", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "29", "categoria": {"id": "29", "nombre": "Directora Provincial de de la Agencia Santafesina de Inversiones y Comercio Internacional", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora Provincial de de la Agencia Santafesina de Inversiones y Comercio Internacional", "orden": 10}, "nombre": "Directora Provincial de de la Agencia Santafesina de Inversiones y Comercio Internacional", "depende_de": "15", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "30", "funcionario": {"nombre": "Perren, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "apellido": "", "nombrepublico": "Perren, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "30", "categoria": {"id": "30", "nombre": "Director Provincial de Centro Operativo Experimental Dr. Tito Livio Coppa", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Centro Operativo Experimental Dr. Tito Livio Coppa", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Centro Operativo Experimental Dr. Tito Livio Coppa", "depende_de": "20", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "31", "funcionario": {"nombre": "Piazzardi, Bernardo Carlos", "apellido": "", "nombrepublico": "Piazzardi, Bernardo Carlos", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "31", "categoria": {"id": "31", "nombre": "Vocal Directorio de la Agencia - Asimilable a Director Pcial.", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Vocal Directorio de la Agencia - Asimilable a Director Pcial.", "orden": 10}, "nombre": "Vocal Directorio de la Agencia - Asimilable a Director Pcial.", "depende_de": "20", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "32", "funcionario": {"nombre": "Quinteros, Norma Beatr\u00edz", "apellido": "", "nombrepublico": "Quinteros, Norma Beatr\u00edz", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "32", "categoria": {"id": "32", "nombre": "Directora Provincial de Ordenamiento Territorial y Emergencia Agropecuaria", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora Provincial de Ordenamiento Territorial y Emergencia Agropecuaria", "orden": 10}, "nombre": "Directora Provincial de Ordenamiento Territorial y Emergencia Agropecuaria", "depende_de": "20", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "33", "funcionario": {"nombre": "Rivolta, Daniela Mara", "apellido": "", "nombrepublico": "Rivolta, Daniela Mara", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "33", "categoria": {"id": "33", "nombre": "Directora Provincial de Coordinaci\u00f3n Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora Provincial de Coordinaci\u00f3n Administrativa", "orden": 10}, "nombre": "Directora Provincial de Coordinaci\u00f3n Administrativa", "depende_de": "21", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "34", "funcionario": {"nombre": "Rosenthal, Claudia", "apellido": "", "nombrepublico": "Rosenthal, Claudia", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "34", "categoria": {"id": "34", "nombre": "Directora Provincial de Turismo \u00c1rea Sur", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora Provincial de Turismo \u00c1rea Sur", "orden": 10}, "nombre": "Directora Provincial de Turismo \u00c1rea Sur", "depende_de": "21", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "35", "funcionario": {"nombre": "Serafino, Eugenio Dalcio", "apellido": "", "nombrepublico": "Serafino, Eugenio Dalcio", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "35", "categoria": {"id": "35", "nombre": "Director Provincial de Promoci\u00f3n del Asociativismo y el Emprendedurismo", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Provincial de Promoci\u00f3n del Asociativismo y el Emprendedurismo", "orden": 10}, "nombre": "Director Provincial de Promoci\u00f3n del Asociativismo y el Emprendedurismo", "depende_de": "21", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "36", "funcionario": {"nombre": "Bianchi, Melina", "apellido": "", "nombrepublico": "Bianchi, Melina", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "36", "categoria": {"id": "36", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "depende_de": "23", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "37", "funcionario": {"nombre": "Camissi, Norberto", "apellido": "", "nombrepublico": "Camissi, Norberto", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "37", "categoria": {"id": "37", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Agricultura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Agricultura", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Agricultura", "depende_de": "23", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "38", "funcionario": {"nombre": "Carena, Natalia Beatriz", "apellido": "", "nombrepublico": "Carena, Natalia Beatriz", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "38", "categoria": {"id": "38", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "depende_de": "24", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "39", "funcionario": {"nombre": "Drovetta, Juan P\u00edo Tom\u00e1s", "apellido": "", "nombrepublico": "Drovetta, Juan P\u00edo Tom\u00e1s", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "39", "categoria": {"id": "39", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II- Agricultura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II- Agricultura", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II- Agricultura", "depende_de": "25", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "40", "funcionario": {"nombre": "Druetto Ojeda", "apellido": "", "nombrepublico": "Druetto Ojeda", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "40", "categoria": {"id": "40", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV - Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV - Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV - Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "depende_de": "25", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "41", "funcionario": {"nombre": "Flores Victor Hugo", "apellido": "", "nombrepublico": "Flores Victor Hugo", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "41", "categoria": {"id": "41", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013Desarrollo Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013Desarrollo Territorial", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013Desarrollo Territorial", "depende_de": "25", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "42", "funcionario": {"nombre": "Gazzaniga, Franco", "apellido": "", "nombrepublico": "Gazzaniga, Franco", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "42", "categoria": {"id": "42", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel III \u2013 Privada del Ministro", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel III \u2013 Privada del Ministro", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel III \u2013 Privada del Ministro", "depende_de": "25", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "43", "funcionario": {"nombre": "Giorgetti, Jorge Luis", "apellido": "", "nombrepublico": "Giorgetti, Jorge Luis", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "43", "categoria": {"id": "43", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Comercio Exterior", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Comercio Exterior", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Comercio Exterior", "depende_de": "25", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "44", "funcionario": {"nombre": "Lombardi Carla Liz", "apellido": "", "nombrepublico": "Lombardi Carla Liz", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "44", "categoria": {"id": "44", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel III \u2013Agricultura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel III \u2013Agricultura", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel III \u2013Agricultura", "depende_de": "25", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "45", "funcionario": {"nombre": "L\u00f3pez, Marcela Viviana", "apellido": "", "nombrepublico": "L\u00f3pez, Marcela Viviana", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "45", "categoria": {"id": "45", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel III \u2013 Planificaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel III \u2013 Planificaci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel III \u2013 Planificaci\u00f3n", "depende_de": "25", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "46", "funcionario": {"nombre": "L\u00f3pez, Ovidio Mario", "apellido": "", "nombrepublico": "L\u00f3pez, Ovidio Mario", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "46", "categoria": {"id": "46", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Comercio Exterior", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Comercio Exterior", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Comercio Exterior", "depende_de": "26", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "47", "funcionario": {"nombre": "Monteverde Marcos", "apellido": "", "nombrepublico": "Monteverde Marcos", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "47", "categoria": {"id": "47", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "depende_de": "27", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "48", "funcionario": {"nombre": "Mouri\u00f1o, Rub\u00e9n", "apellido": "", "nombrepublico": "Mouri\u00f1o, Rub\u00e9n", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "48", "categoria": {"id": "48", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "depende_de": "28", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "49", "funcionario": {"nombre": "Neyret Ana Luc\u00eda", "apellido": "", "nombrepublico": "Neyret Ana Luc\u00eda", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "49", "categoria": {"id": "49", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013Inversiones", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013Inversiones", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013Inversiones", "depende_de": "29", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "50", "funcionario": {"nombre": "Pecorelli, Mar\u00eda Antonella", "apellido": "", "nombrepublico": "Pecorelli, Mar\u00eda Antonella", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "50", "categoria": {"id": "50", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel III \u2013 Desarrollo Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel III \u2013 Desarrollo Territorial", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel III \u2013 Desarrollo Territorial", "depende_de": "29", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "51", "funcionario": {"nombre": "Romero Barol\u00edn, Facundo", "apellido": "", "nombrepublico": "Romero Barol\u00edn, Facundo", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "51", "categoria": {"id": "51", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Turismo", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Turismo", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Turismo", "depende_de": "30", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "52", "funcionario": {"nombre": "Salim Scarafia, Juan Carlos", "apellido": "", "nombrepublico": "Salim Scarafia, Juan Carlos", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "52", "categoria": {"id": "52", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Agricultura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Agricultura", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel IV \u2013 Agricultura", "depende_de": "31", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "53", "funcionario": {"nombre": "Suasnabar, Mar\u00eda Laura", "apellido": "", "nombrepublico": "Suasnabar, Mar\u00eda Laura", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "53", "categoria": {"id": "53", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Turismo", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Turismo", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel II \u2013 Turismo", "depende_de": "31", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "54", "funcionario": {"nombre": "Appiani, Fabricio Lisandro", "apellido": "", "nombrepublico": "Appiani, Fabricio Lisandro", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "54", "categoria": {"id": "54", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "depende_de": "31", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "55", "funcionario": {"nombre": "Ayala, Nicol\u00e1s Federico", "apellido": "", "nombrepublico": "Ayala, Nicol\u00e1s Federico", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "55", "categoria": {"id": "55", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Industrias", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Industrias", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Industrias", "depende_de": "31", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "56", "funcionario": {"nombre": "Baracat, Ayel\u00e9n Tania", "apellido": "", "nombrepublico": "Baracat, Ayel\u00e9n Tania", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "56", "categoria": {"id": "56", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Planificaci\u00f3n y Rel. Inst.", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Planificaci\u00f3n y Rel. Inst.", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Planificaci\u00f3n y Rel. Inst.", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "57", "funcionario": {"nombre": "Barchetta, Omar", "apellido": "", "nombrepublico": "Barchetta, Omar", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "57", "categoria": {"id": "57", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Desarrollo Territorial y Econom\u00eda Social", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "58", "funcionario": {"nombre": "Bugnon, Marcial", "apellido": "", "nombrepublico": "Bugnon, Marcial", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "58", "categoria": {"id": "58", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Agricultura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Agricultura", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Agricultura", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "59", "funcionario": {"nombre": "Collados, Mar\u00eda Florencia", "apellido": "", "nombrepublico": "Collados, Mar\u00eda Florencia", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "59", "categoria": {"id": "59", "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnica Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "60", "funcionario": {"nombre": "Fortunato, Juan Manuel", "apellido": "", "nombrepublico": "Fortunato, Juan Manuel", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "60", "categoria": {"id": "60", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "depende_de": "33", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "61", "funcionario": {"nombre": "Liendo, M\u00f3nica Gloria", "apellido": "", "nombrepublico": "Liendo, M\u00f3nica Gloria", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "61", "categoria": {"id": "61", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico I \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico I \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico I \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "depende_de": "33", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "62", "funcionario": {"nombre": "Mart\u00ednez, Adriana M\u00f3nica", "apellido": "", "nombrepublico": "Mart\u00ednez, Adriana M\u00f3nica", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "62", "categoria": {"id": "62", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Inversiones", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Inversiones", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Inversiones", "depende_de": "33", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "63", "funcionario": {"nombre": "Pallotti, Mariela In\u00e9s", "apellido": "", "nombrepublico": "Pallotti, Mariela In\u00e9s", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "63", "categoria": {"id": "63", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Administraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnica y Legal", "depende_de": "33", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "64", "funcionario": {"nombre": "Primo, Florencia", "apellido": "", "nombrepublico": "Primo, Florencia", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "64", "categoria": {"id": "64", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Planificaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Planificaci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Planificaci\u00f3n", "depende_de": "33", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "65", "funcionario": {"nombre": "Ross, Mailen Eliana", "apellido": "", "nombrepublico": "Ross, Mailen Eliana", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "65", "categoria": {"id": "65", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico Nivel I \u2013 Santa Fe Global (Agencia)", "depende_de": "33", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "66", "funcionario": {"nombre": "Zampar, Omar Antonio", "apellido": "", "nombrepublico": "Zampar, Omar Antonio", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/default_profile.jpg", "thumbnail_32x32": "images/default_profile.jpg", "thumbnail": "images/default_profile.jpg"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "66", "categoria": {"id": "66", "nombre": "Asistente T\u00e9cnico I \u2013 Agricultura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asistente T\u00e9cnico I \u2013 Agricultura", "orden": 10}, "nombre": "Asistente T\u00e9cnico I \u2013 Agricultura", "depende_de": "33", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": ""}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}]}